專心定分心屙屎有效率啲

專心正皮
分心負皮

請附上原因

邊含撚邊OC